有冇人開始覺得習近平(干仔)今次防疫真係做得好？

確疹 👉🏻 火攻
未確疹 👉🏻火攻
有病徵 👉🏻 火攻
冇病徵 👉🏻 火攻
出街 👉🏻 火攻
唔出街 👉🏻 火攻
醫護人員 👉🏻 火攻

🔥 咁樣做病毒根本就好難擴散 淨係依樣咁簡單嘅防疫措施 世界上99%國家都做唔到

今次中國完全屈機

點睇

金仔勁啲，全部標靶治療

金仔同習仔算係政壇top2

治療成功，但病人死亡

反中撚收哂皮

諸葛亮大破兀突骨

木鹿大王細個個陣玩三國無雙四最鐘意騎大象

推